有唔少Facebook公海嘅人對「帶gear」嘅諗法本末導致

唔同嘅page會有唔同嘅回覆，但係睇下立場新聞呢篇：

依然有人覺得「帶gear」係恐怖，唔明白「gear可以防禦嘅催淚彈」先至係恐怖嘅源頭

更有人認為「帶gear」會令到警察覺得你係暴徒/非法集結（i.e. 俾人有位入論）

或甚至「今次係和理非，所以唔帶gear先安全」（i.e. 以為你冇gear警察就唔會對你落手）

更甚，「full gear咪睇唔到樣，有鬼點算」（仍然覺得「捉鬼」呢樣嘢係應該做）

另外一啲公海Tg group直情有人話連black bloc都唔要，「應該着彩色衫」（i.e. 唔着黑色衫啲狗就唔會向你放催淚彈）

==========

點解仲有人會咁諗... 各區街坊食食下飯都中招，點解仲有人會咁天真...

呢班人係咪昏迷左兩個月？

push

老老實實, 如果香港人喺抗爭上唔天真就唔使行錯咁多歪路, 蹉跎咗咁多年都係得個桔

我只希望天真嘅人可以甦醒面對黑警嘅無差別暴行

其實點先稱為Full gear?
Standard issue?

所以對面分化戰好成功

通常呢啲都係三毛嚟,事實係大家都習慣又明白晒唔同裝束手足

宣傳不足

其實我地內外受敵
由個公民黨金水page叫人唔好拎gear開始，就知咩事

On9自咁惗

有不反對通知書比人射毒煙都唔係未試過

係市區冇啦啦射又試過

有呢d個人防護裝備=sars戴口罩
有咩問題？

金水

本末倒置啊老細

點解一開始會帶gear就係因tear gas而起
我地所帶既只係防禦裝備
而唔係攻擊用品
而且次次都係有狗過黎我地先會還擊
咁都唔俾帶係咩事

由佢食一次tg咪知咩事

和理非都到自己真係好入肉仲係會有大愛思想

personal protect equippment，冇乜所謂，有就梗係帶
本身香港啲空氣質素都唔係幾好

我覺得唔駛太介懷， 最重要都係說服佢行地出黎， 提就提左， 到時佢地無gear出黎食到tg咪後果自負

fans push

雖然未甩p

推